之前係街比人抄牌，佢叫我去聽事業說明會

之前開左個post講比條女抄牌
依幾日佢叫我去同佢d同事玩閃避球
黎緊又叫我去聽事業說明會，我都唔知乜鳩黎
我唔識佢公司d人，連條女都唔算得上係識
到底佢有乜目的
佢好想我去有關佢公司既活動
從上個post到依家，我都唔知佢公司做緊乜
淨係知創業，屌戇鳩鳩

扑得

咪當去溝下女 最緊要保持住個意識係佢地想呃你

我都覺鬼鬼地

我見佢同同事d合照有某幾個都ok

但係我有女仲溝乜

去sell鳩你囉懵撚

傳銷囉矇撚

好似係又唔係
我唔去同佢d同事玩
佢就話1對1食飯算啦咁
點知又話聽個說明會先
on撚99

再話唔去先

btw咁多傳銷有後生架咩
睇相有8成都係

一聽就知係傳銷